有咩動物背脊唔係向天既？

如題啦

樹懶?

人

海馬

秒左 應該係

卡比獸

應該就唔係啦

袋鼠

獌

尼馬

蝙蝠

企鵝

貓頭鷹

博格巴

應該都唔係啵

你條女

講d現實有既野

水母

水母連背脊都冇

樓主老母

姐係你

成日好多人搵你

支那狗

一堆無脊錐動物都係啦

林早洩

屌你老尾

唔向天點叫背脊

我明你個背脊係向天

背：後方
例子：腹背受敵

點解要沖出黎

企鵝🐧

海胆，好似係

蠍魔蜘

胆？？

其實樓主呢條問題講得唔清楚, 變到好哲學

究竟隻動物係咩狀態下背脊唔係朝天呢?
如果係自然狀態, 咁究竟幾時先係該動物既自然狀態呢?
例如企鵝, 企係度背脊朝後, 訓係度背脊朝天, 趴係度背脊朝地...

月旦你老母

好尷尬

你趴係度背脊朝地都幾勁

驅魔人

做乜撚野

sorly
最尾兩個調轉左

懶係幽默認真咁分析
係想人地覺得你幽默定好有分析力

我明你意思。
Let's say係向前移動嗰陣背脊朝天，咁企鵝同人一樣就有時係有時唔係，因為企鵝覓食時會游水。

樹懶都係向天 之前見過youtube有隻走左出黎係地下爬

岩, 用覓食來做其中一個std係幾好
其實海馬都好似唔係, 睇返海馬D相, 都有少少係背脊朝天

習近平

由佢啦好嗎？

其實好似係異體字黎
不過殘體攞咗黎用

麻友

傳教士式緊既女

木鹿

樓主好撚搞笑

樹懶游水果時係向天

雞

屌你老母，你玩撚矖啦，所有有背脊嘅嘢你都可以反到佢向天咖啦

木鹿大王

都唔係架北極熊識背泳

嗡乜鳩？

認真答你 仰泳蝽